hi 淡友（567）

第一次1001

2

屌 搞咁多野原來跌100 大戶比人睇到晒

開鳩錯

咁樣夾鳩我

真係唔識玩，倒升700

一半call 未走 好唔好等埋聽日先

同我升盡佢

開錯咗 去返565
hi 淡友（565）

熊軍你地準備好未？

hi 淡友（565）